點樣分吳惠元同姜夏榮?

吳惠元

姜夏榮

正好多嗰個就係夏榮

下面係夏榮?

係除非唔係

遮住樣先分到

對性有渴求果個=夏榮
對性無咩興趣既=牙純

痴線？

應該兩個都係a尾b頭
直覺夏榮墊好多野

大波=蝦翁
細波=純情
每晚我都係一模就知邊個响我隔離!

望對波咪分到lor

對波

你睇你幾多負評?

吾愛正評吾更愛真理

事實證明降飯=盲人俱樂部

汝頗有古代主張地圓說學者影子

下面似多賢多d wo清

寧願被活埋都會堅持夏榮波平說

條頸有少少似

反降比導清6永邊狗牙笠許志安勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓雞姦至死!!

ho ball